香港人依家揸車咩事呀

明明大大個牌寫到明 唔轉得右
睇定 照轉 真係唔撚怕比人捉到正？
唔講大陸化真係唔得
最簡單一個例子 太和站下面 轉右去m記

youtube愈來愈多片 睇住架車逆線行緊
逆迴旋處 都間中有
質素真係

岩岩先係尖山隧道見部5.5一路揸一路打機
睇怕係香港日常黎

而家啲人渣車係痴撚線，highway逆線，閘豬籠車，泊車搶位人肉霸位，真係乜柒都有

不依照交通指示先罰$450
唔記分

燈位日日見 前車定撚左係度督電話 轉左燈5秒以上 仲唔行

你都係有錢就是

唔關錢事, 係罰則太輕

太和個位 冇車就轉架啦

太多人考牌，假日車又亂黎
特別picnic estima

成日見到人倚賴GPS 跟住係分叉路到左影線先硬閘過黎 係highway都係咁

唔講路面
講停車場
早兩日有條八婆停車場逆線行
屌你老尾差啲為左痾督尿比你撞撚死

而家放假揸車真係好危險
一落雨更加係群魔亂舞

仲大大聲 屌你老母

放假落雨

冇車黎緊咁轉有乜問題

果個位以前未有塊牌都係咁轉 新搬黎？

你唔屌鳩啲人雙白u turn

樓主咩事？ 香港回歸祖國都廿年啦！

有咩問題？

可能以前都係咁
只不過無車cam

其實係邊個位？ 太和去大埔方向 一個U turn 就番去後面？

其中一個原因係 考車唔係考技術 應變
係考運氣同死背

幾時加咗牌 真係冇留意

唔知邊個on9加

香港法例太輕啦
撞死人先幾年
全部刑期罰款x3就差唔多

原來G之線可以cut線

gps太on9 跟gps唔睇牌死撚梗

無車黎緊咁你衝紅燈都無問題啦

認真的, 試過幾次 係不准左轉度 唔小心左轉......

關新唔新搬黎事？你同慈母講
阿sir 我住左幾十年不嬲咁轉右架喎
屌你老母死垃圾 仲大大聲

之字線可以cut線 我地又學到野

前幾日見過彌敦道北行，左轉入柯士甸道
我係行人過緊馬路，指撚住佢叫佢直去唔好轉入黎，佢都係夾硬轉過黎

落雨無術又要揸得快
買得車又度縮
用埋d dz101, 一落雨溜冰咁
平時又唔保養
大熱天時
D大上斜位車實會見到壞車

但路人自己衝出黎
都係司機罰

前面慢少少就buuuuu. 而家D人燥到飛街

係咪得我咁on9 先會照去
我過左幾次隧道啦

唔係
呢個係安唔安全嘅問題

個個都cut影線呢整嚟做乜

GPS有時都錯，只能夠參考。有次佢帶我係櫻桃街直行去亞皆老街。其實跟地線，櫻桃街只可以左轉塘尾道。

一路以黎都係咁

就算寫住不轉右轉

不嬲睇到無車無人見到就轉

只係以前無車cam 而家有

轉多d啦

小，以前車都少d, 又冇車cam , 梗係以為好好啦

好撚多mk揸部civic golf 係到推推推
停車場行廿幾都推
出到路口又專登爬頭擰頭啤撚住
一轉燈地板油響喉咩都齊
結果咪成程係我前面等燈位

屌，屯公朝早咪又係咁，係都要唔順氣攝攝攝，好，比你攝贏咗一個車位，咪又係一齊慢流出到出口，快咗2秒到啦，okay, 你贏咗囉。

只怪就怪點解佢有個牌

Sorry 係我好耐之前喺駕院考完車牌再發夢揸車上生保路唔識睇路牌，但兩星期後已完全改善，有怪莫怪細路仔唔識世界

利伸而家行錯路入錯線絕對唔違規
無非法泊車最多發夢遲咗幾分鐘入錶
Sorry

太和果個位唔俾右轉都on9既 咁我高速落黎要入停車場下下都要行個圈先入到去

星期六日仲on9 d時租車排隊等位入車場又唔泊埋邊搞到月租都入唔到

負皮果啲一係搬黎冇耐 一係唔係住大埔

道路使用係諗安全唔係諗你順唔順路

問題係 果個位存在咁耐 啲人就咁轉咁耐 一件意外都冇發生過
會唔會反思下當初設計係咪有問題呢？

唔係話我會轉

而係講緊上十幾廿年啲司機已經係咁

唔關依家事

個d廢中手車先係最亂黎